老老豆豆，有無人覺得今次疫情唔太勁

死亡率，偏低，介乎沙士同流感之間 （但都記得戴口罩，thx）

傳染力無想像中咁強，至少班黑警飯聚集團無事

本身諗住會導致支爆，但今日睇番新增個案，依家情況唔似會支爆

好似好快出得院

睇下意大利同泡菜, 你真係信支那DATA?

中國死得多人係因為醫療系統崩潰，今病人得唔到治療

香港依家都係得百幾單係因為之前手足已經擋左批自由行同支那人，跟住醫護罷工封多幾個關，同埋香港人肯戴口罩用搓手液咋
究竟會唔會支爆仲係未知之數，支那plan緊復工窩，唔知會唔會再爆多次咁解
你係驚嘅就驚林鄭遲啲開返曬啲關好過

都話分左兩個支流，香港係弱雞少少個隻，出面爆到九彩係勁d 個隻

大爆發果陣緊係唔信，但依家回落，新增個案得幾十，加多個零都係幾百

呢啲無得呃

Sor, 新增個案講緊中國，唔係香港

連登傳染病學專家

陳雲教徒???

疫期長,要過沙士唔難,
依家重要唔斷尾,
可能全民打疫苗先完.

叫人戴口罩都係佢fan屎？

其實想講隻病毒不足導致支爆

信信地
因為如果佢直接殺晒啲人嘅話事實上係會減低傳染嘅力度其他國家冇咁變態結果就爆到一地都係

有傳言話中國會燒有病徵嘅活人

所以中國今日公佈新增個案得幾十人未必不可信

香港唔爆
咪抗爭者等死

小小悼念黑警都要趕盡殺絕
你唔係諗黑警仲會比機會你裝修？

Trump都話吹大咗
你哋驚條春咩東亞病夫

你睇下意大利，伊朗，南韓，呢3個國家搞成點
你肯定叫做唔勁？

（個人感覺）吹大左係真，但勁過流感都係真

死亡個案集中長期病患者，併發症出現而死亡

死亡率高過流感，不及沙士，未能夠引起支爆

之前連仔話支爆，但今次爆唔起，仲唔係吹大左

但共產黨未滅黨

外國地方反應太慢
支那雖然爆第一波反應都好慢
但封左咁耐城 有病個D由得佢地自生自滅
死晒就自然少新症 除非佢地復返工之後再由外國傳俾佢地